元朗點解可以仲未開jollibee?

大馬路間kfc即時無大半生意都似

開係擊讓路

可以肯定Jollibee管理層無上過元朗

普通貨色姐

我都想
想食炸雞件得kfc揀

其實係開俾班賓賓一解思鄉之愁

牛屎地方...

俾班賓賓去

禮拜日忙到仆街，幾百人

價錢都已經夠贏kfc

元朗好多賓賓，好有需要

真係好好食？
睇相好似唔多吸引 menu得好少野揀

Jollibee 炸得靚+大舊
KFC 唯一贏我諗都係調味配方

想要subway

因為元朗個啲係印尼人唔係菲律賓人

印尼人菲律賓人唔岩瓦? 口味應該都好相似, 會唔會排斥JOLLIBEE? 好似日排韓咁

冇咩交流咁

食過一次jollibee d雞無味既..唔知係我黑仔定咩

日韓都可能仲傾得埋 始終文化相近
但印尼菲律賓 一個係伊斯蘭大國 一個係天主教大國 點fd到

Jollibee 比狗食嘅
元朗人表示不了

根本而家啲賓印做緊嘅嘢同過去三十年嘅支那無分別，食唔飽著唔暖果陣，連老婆老母家姐細妹親生女都可以比你屌，仲要自己做埋扯皮條。

好喇，到食得飽著得暖搵到錢喇，就話唔抹窗唔含撚郁啲告老強。

近年仲要响香港做埋生意賺香港人錢，然後啲港豬食完仲要寫食評幫手唱好。

根本香港人唔死都無用。

地方的賓賓需要Jolibee

賓印衍生出好多問題，本來一對狗男女交配繁殖，一係就個女人湊仔，一係就四大湊仔，有咗賓印，四大同女人都可以出去工作，一來令就業市場人力供過於求令薪酬待遇下跌，二來啲仔女亦變得無家教。

賓印問題簡直係終生遺禍人間